屌你老母食屎啦林鄭！

係到話警察點傷點傷，之後係到話我地係暴徒？
想問下你有真正出黎處理問題。聽到佢講野真係嬲到仆街！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

黑警打市民佢唔講

有果必有因

咪係我地冇人傷？佢講到係我地錯咁

我地死咗5個義士

黑警死人未?